哩啲係咪叫喜歡

次次你哄埋嚟 我個心都跳得好快
當有啲小小嘅身體接觸 我就會竊喜
見到你笑我又會跟住笑
彈緊琴嘅你簡直係識發光
愈嚟愈期待下次見到你 話題都諗好埋
雖然諗完最後都係唔會講

不過 真係好想見到你
好想喺你笑嘅時候搣下你塊面
好想喺你頭髮亂咗嘅時候替你整理
好想喺你表演完一曲之後錫啖你

不過 我都係要藏起哩啲心思
停留喺幻想層面就夠
唔可以再多

係

有咩方法可以無咁鍾意你

叫變態

對唔住 咁我都係摺返埋先

發光就一定係

可唔可以唔好再偷睇我彈琴
129 不封關 不上班

兩個男人玩啲咁嘅野

你叫我睇㗎
不過其實我都無睇你彈咩
淨係掛住望你 (｡ ́︿ ̀｡)